\input{../preamble.tex}

% \teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2019}{Подобие и размерность}{Дополнительная серия}
	
	\libproblem{other}{arnold-p51-1}
	
	\task{ Почему горы на Земле не могут быть очень высокими?
	\answer{Давление внизу пропорционально высоте горы, и оно не может
	  очень большим --- иначе камень разрушится. } }
}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
